有無黃色公司上市？

想瘋狂買入

毛記

Thx